『知法犯法』口號：加強心戰版

香港警察 知法犯法
警察做乜 共產黨噏
殘民舐共 點拜關公

政府躝癱 過橋抽板
警察上師 俾你舐屎
警察下屬 柒過碌木

警察仔女 冇人啋佢
警察呀嫂 隨時走佬

有冇啲啱用呢？有無興趣諗吓佢。。。

香港警察 血腥鎮壓
林鄭月娥 正賣港賊

係時候要諗多d，琴晚天水圍任屌足幾個鐘都係果幾句，唔夠用

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

盲目撐警 雙目失明
鹹濕黑警 專搞女性
濫權千次 報應有時

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Deam beat?

Popo仲係拜關公咩